Facebook 大戰蘋果 豬西伯格告訴員工：「要讓蘋果感受痛苦」

蘋果與 Facebook 的矛盾持續升級，最新消息指出，Facebook 執行長祖克柏內部談話時表示，要員工讓蘋果受痛苦，讓他們嚐到應有的報復。

Facebook 和蘋果的糾葛越來越深，雙方執行長公開叫陣，只差沒劈頭開罵，上週蘋果 CEO 庫克（Tim Cook）在國際數據保護日發表演說，痛批企業剝削用戶數據牟利，雖然沒有點名 Facebook，但全世界都知道誰在用演算法，獲取不同網站和 App 的數據，創造龐大的廣告利潤。

華爾街日報披露最新消息指出，Facebook 執行長祖克柏（Mark Zuckerberg）不僅公開點名蘋果和庫克正在傷害網路自由，私下炮火更猛烈。「我們要帶給他們痛苦，」祖克柏說，「為了報復他們如此對待我們公司。」

讓雙方對抗升到頂點的導火線，是因蘋果在 iOS 14 系統加入新隱私規範，任何 App 想追蹤用戶的行為模式和數據時，都必須先取得用戶同意。試想，當你打開 Facebook App 時，系統詢問你是否願意分享瀏覽內容、個人數據和行為模式給 Facebook，多少人會選擇同意？

與此同時，Google 也正在準備替 Android 系統加入類似功能，這場科技巨頭戰爭中，我們再次看見平台的威力，這也是祖克柏氣急敗壞，庫克卻能優雅從容的原因。

Facebook 希望從用戶眼球產生利潤，蘋果則希望用戶待在蘋果宇宙，雙方發展路線不同，逐漸演變成水火不容的兩條道路。蘋果努力提供更多軟體服務，Facebook 則嘗試開發更多硬體。

問題來了，Facebook 要如何讓蘋果一袋米要扛幾樓感受痛苦呢？

Facebook 是目前科技巨頭裡，政府遊說預算最高的企業，全力尋求議員支持，企圖將蘋果定位成網路服務的壟斷者。祖克柏也頻頻向戰友 Epic Games 釋出善意，共同對抗邪惡的大蘋果，提供有利訴訟的相關資料和法律協助。

Facebook 內部也曾討論，刻意延遲 iOS 平台產品更新，只提供最新版給 Android 用戶，還好最終他們沒有這樣做（iOS 用戶可能更開心）。

同時 Facebook 也持續打悲情攻勢，指責蘋果的政策更新將傷害全球數十萬廣告工作者，「如果蘋果執意如此，Facebook 也只能配合，否則他們可能會將 Facebook 從 App Store 下架。」Facebook 去年 12 月的公開信如此表示。

對這場戰爭，我們或許可問自己一個假設性問題：如果 iPhone 不能使用 Facebook，會影響你購買 iPhone 的意願嗎？----------------係一定唔會

如

BOT

含撚啦蜥蜴人

fuckbook憑咩

日

老餅先fucksbook

.....Facebook 是目前科技巨頭裡，政府遊說預算最高的企業，全力尋求議員支持，企圖將蘋果定位成網路服務的壟斷者。祖克柏也頻頻向戰友 Epic Games 釋出善意，共同對抗邪惡的大蘋果，提供有利訴訟的相關資料和法律協助。

偷慣嘢就當老馮

即係同apple鬥錢.....

Apple全面封殺Facebook捧mewe會點

狗咬狗

豬閪想同 Apple 鬥

咪quit iOS囉

即刻俾返parler上架就過癮

fuckbook衰在無問過fed就開libra

Parler MeWe Gab

秒 十 養起幾十萬廣告工作者

Apple facebook都係奶共。
連登仔本身兩樣都唔會用，咁當然唔會影響到我地購買iphone既意願。

神羅天征

Facebook根本無能力同Apple鬥
莊閒都唔撚識分

想睇Zuckerberg 收皮多過蘋果

ok 喎
apple 機唔準用facebook
睇吓邊個死先？

一個楊受成，一個李嘉誠點鬥

蘋果app store幾時剷左匪書

最想睇Facebook俾人拆骨

Facebook仲以為自己係十年前咁馨香咩

Apple表示：我係目前科技巨頭裡，對中國政府遊說預算最高的企業，全力尋求中共支持，睇吓邊個怕邊個

facebook 無左完全唔會有人可惜

蜥蜴人豬閪伯格 vs 奶共屎窟鬼

佩恩

蘋果係邪惡，但係Facebook 更邪惡囉

FB 會唔會變成佢總部上手業主 (佢哋仲特登留返上手業主個招牌喺佢哋招牌後面) 咁呢....

痛みを感じろ

Epic Games
不如拉埋共黨算啦
壟斷者拉埋另一個壟斷者話人壟斷

big tech內鬥我地食花生就夠

痛みを考えろ

等睇FACEBOOK過氣變MSN/ICQ

on9先用facebook 收皮啦豬閪伯格

FB入都入唔到中國

Facebook 要如何讓蘋果一袋米要扛幾樓感受痛苦呢？

係咪所有app 都有得俾用戶選擇唔接受追蹤？
chrome果啲有冇先？ google先搜集得最勁
連登入面果啲廣告，一樣有google 播緊廣告

big tech黎講fb都算係最乞人憎形象最差個間，仲敢周圍辣火頭

Epic都輸9咗啦

支持Applen強制Facebook下架

想睇facebook破產

browser裝ublock origin+noscript+localcdn
ios/android裝blokada

Apple:神羅天征

食屎啦豬西

mewe

收皮啦豬閪八格

Facebook 有ig 呢隻金蛋

衰咗Whatsapp單野都仲未知錯。

狗咬狗骨
因住聽執

再嘈 apple封殺你fb隻apps 睇下邊個傷d

fb ig死撚晒對普通人冇咩影響因為一定有代替品

封殺insta whatsapp傷d

點解連登近年特別重視私隱？

其實一向網絡私隱都冇咩

支持facebook為左懲罰apple，主動由app store全線下架

如果無政府干預，FB完全無向apple叫板既能力

而事實上，Facebook的確侵害緊個人私隱

其實不如話Apple堅係勁
明明手機替代性應該高過社交平台
你諗下要搬哂所有社交平台既fd去一個新平台幾大工程，仲要同以往咁多年post既嘢講再見
但手機真係隨時轉會都得
但apple就係有實力綁住d人

所以先要圍爐，贏左洗撚理豬西咩，數錢都數到手軟啦

相比google apple, Facebook 算老幾

正係因為影響力先要科多啲水去搞關係

Fb IG WhatsApp 無邊樣會影響到生活？

就算apple store無fb都無問
用browser開咪得

我以為科技巨頭係google
真係好想看Facebook 收皮，Facebook 介面越來越多垃圾，ig wts 越搞越衰，依家根本唔想用，幾日先click一click 睇吓班friends，wts 都就嚟del

facebook表示用家以後只能用華為(android root版)

已經咁多人諗到佩恩

因為apple同其他電話厰唔同係佢有自己生態
用緊iPhone iPad mb點會無啦啦轉會android

收皮啦奶共蜥蜴人

Apple好嘢
鬥死Fuckbook先

食花生 如果電話壞咗 會改用n8110 和
windows 筆電 用MeWe

支持FUCKBOOK

呢次我撐apple
屌你張fuckbook落架啦

Facebook cls 係咁挑人機

真是荒謬，把自己看得那麼高.jpg

我電話delete 左Facebook app 啦wor, 點痛苦？想試下

咪又係爭用戶資料
獨霸左值錢好多

搞錯左
當apple新聞出現係兒登
啲人就忘記左蘋果奶共
全力捧蘋果

呢鑊點都撐Gay Cook

要搞唔好淨係搞FB
順手封埋WhatsApp

雖然facebook會輸 但發現樓上好多人覺得facebook淨係得facebook

屌佢老母支那五毛出文

Let them fight

等睇apple 同 google 一齊落架Facebook，
朱閪你等大家用電腦黎上你FB啦

Fb ig whatsapp
得返ig多人用

死全家啦朱西伯

落架未？

跟機無 FB 轉跟 Mewe 已經大撚鑊

奶共狗豬西八戒暗中賣whatsapp 資料俾中共

一早剷鬼左FB啦，希望佢快啲收皮

冇fb 咪用mewe 囉 都轉緊架喇

下，同蘋果鬥錢多？死Q緊啦佢

蘋果幫手清走全球最大電腦病毒公司
why not

好似外星人

有幾多個人睇到標題之後個腦彈咗喱句出黎

Fb 真係打緊國際戰線

痛みを感じろ 痛みを考えろ 痛みを受け取れ 痛みを知れ
痛みを知らぬ者に本当の平和は分からん

Googled

Apple 唔係三星Nokia, Apple唔係賣手機, 係賣成個方案比你...

有多少人用facebook?

蘋果要消滅Facebook其實好困難。想當年Steve Jobs屌flash屌到自已都死埋，直到早個月flash先真係收皮。

不過都係值得支持，如果見到佢步高登後塵都開心，最好Apple唔好比佢上App Store，反正都已經冇用Facebook

有冇得檢舉朱閪煽動仇恨與暴力言論

我del左 雖然短期唔覺得好多人有del

yup
最好兩殘

絕對唔會

都已經好少用, 身邊朋友都冇咩點用,
多數都係得閒先睇啲專頁有咩新野睇

真 一定唔會

今次鹿死誰手真係唔敢講🤦🏻🤦🏻都仲未計Google同Twitter

支持

神 羅 天 征

browser用緊duckduckgo
好正
幫你block哂啲tracker
又話比你知個網安全評級 分埋ABCD grade

客觀咁睇
講Iphone 三星電話有得打
講Mac Microsoft嘅surface都有得鬥
但論Facebook同Instagram 唔見得有其他公司現階段可以比較 Twitter咁多年規模同facebook都冇得比 snapchat pinterest亦未成氣候

+1

外星人今次玩完

你條垃圾五毛又想洗白 食屎啦垃圾

Facebook改logo紅色同華為合作

佢諗多咗喇，人地華為跟機已經有we7

juicy burger

加埋ig呢

fb 只係一個app，apple 成個ecosystem，邊有得鬥

it他咪窩can't知囉

不自量力

但其實fb ig 無電話電腦咁必須
講真而家fb ig 都只係用嚟睇J 圖

如果蘋果執意如此，Facebook 也只能配合，否則他們可能會將 Facebook 從 App Store 下架。」Facebook 去年 12 月的公開信如此表示。

求下你快啲下架
垃圾fb點會捨得

睇嚟fb會係所有app store下架
然後沒人再用,全部人轉去mewe+Gab+Telegram

借位
（第一手資訊）facebook文字獄新高度

華爾街日報披露最新消息指出，Facebook 執行長祖克柏（Mark Zuckerberg）不僅公開點名蘋果和庫克正在傷害網路自由，私下炮火更猛烈。
知唔知個醜字點寫？

FB = Fucking Bullshit

算數喇 接埋FB 專心攪VR咪好囉

食屎啦請埋晒d中國人做admin，中國人屌柒香港人就得，香港人屌柒中國人就hate speech禁言

呢條撚屌
抄人大學選美網站 變左佢嘅fb

呢10年功能上都冇咩無大革新

除左朱西 私家大數據收集器 仲有咩用

做開賊仲屌番人

其實無論iOS定android我都係用web版, iOS14都幫唔到我

想oculus脫離fb

我諗到技安渣，讓Tim cook 蘿友感受痛楚

都急跌一堆用戶啦

feel到佢會玩死自己

想Facebook 仆街好簡單，

Apple 只要說服國會分拆 Facebook IG WhatsApp FB就必死